# MalaPrace

## K čemu projekt slouží

Projekt je ukázkou funkcionálního programování v jazyce Python.

## Jak se používá

Stačí spustit Python skript pomocí - python tasks.py

## Prerekvizity

Nainstalován Python